鳩硬係咪諗住用土遁收工？

咁辛苦圍鳩你一野比你破左

佢識飛雷神